到底日本城d員工點生存

新年呀仔呀女d利是錢點用好？一部份就儲起佢留返佢大個先用，另一部份就買玩具獎勵下佢…

佢D宣傳洗腦到呢

咁mtr d黃版人呢？日日都聽「請勿靠近車門」